[
    {
        "randomId": 143
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    }
]